香港有冇人寫F#

自己玩吓都算數

玩過下

你覺得有幾多人會寫f#

寫開Gb